僵屍

根據好多電視劇描述，好似用僵屍牙咬一咬人體就完事？ 咁其實點做到吸呢個動作？

自己諗到：
1. 僵屍牙插入大動脈，之後隻僵屍用嘴唇啜？
2. 用僵屍牙插入大動脈之後，果兩隻牙可以直接似吸血？但係啲血又無經過喉嚨點吞？
3. 真係咬一咬就完事？

僵屍定殭屍？